請支持9月9日「將軍澳中學生明日之路」

收到消息，啟思中學的罷課活動受盡打壓，所以他們另某出路，連同附近一帶的學校同組「明日之路」，如手足有空的話，請支持他們，特別是啟思中學的同學！

打壓內容如下：

日期係9月12才對，聽日都有但912係聯校